
                      Si lo que buscas es una feliz historia de amor, esta no es una de ellas. La verdad esta película se ha convertido en unas de mis favoritas dentro del genero drama-romance. El ambiente y el escenario utilizado estuvo muy a favor de la película. Un buen guion, muy buenas actuaciones de la mano de Anne Hathaway y Jim Sturgess.
        
            